[
    {
        "id": 1669,
        "question": "Burgu ile delinerek açılan ve suyu yükseğe fışkırtan kuyu",
        "letter": "A",
        "answer": "Artezyen"
    },
    {
        "id": 784,
        "question": "Yazı ya da sözle canlandırmak",
        "letter": "B",
        "answer": "Betimleme, Betimlemek"
    },
    {
        "id": 1357,
        "question": "Elindeki parayı harcamaya kıyamayan",
        "letter": "C",
        "answer": "Cimri, cimrilik"
    },
    {
        "id": 165,
        "question": "Bir eksenin döndürdüğü tekerlek biçimindeki makine parçası",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çark"
    },
    {
        "id": 191,
        "question": "Herhangi bir olayın birden fazla tekrarlanması",
        "letter": "D",
        "answer": "döngü, devir"
    },
    {
        "id": 563,
        "question": "Öğrenci yurt dışı değişim programı",
        "letter": "E",
        "answer": "Erasmus"
    },
    {
        "id": 1968,
        "question": "KURAL İHLALİ SONRASI, KALEYE DOĞRUDAN ŞUT ÇEKİLEN SERBEST VURUŞ",
        "letter": "F",
        "answer": "FRİKİK"
    },
    {
        "id": 1421,
        "question": "İzmir yöresinde simitin diğer adı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gevrek"
    },
    {
        "id": 1443,
        "question": "Mecazen; Yasa dışı yollarla zimmetine para veya mal geçirmek",
        "letter": "H",
        "answer": "Hortumlama, hortumlamak"
    },
    {
        "id": 1804,
        "question": "Dinlenme, rahat etme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstirahat, İstirahat etme, İstirahat etmek"
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Para biriktirmek için kullanılan deliği olan kutu",
        "letter": "K",
        "answer": "kumbara"
    },
    {
        "id": 1704,
        "question": "Meyve ve bazı bitkiler ile alkol, esans karışımından yapılan şekerli içki",
        "letter": "L",
        "answer": "Likör"
    },
    {
        "id": 323,
        "question": "Kalıtım yoluyla gelen herhangi bir özellik",
        "letter": "M",
        "answer": "miras, mizaç"
    },
    {
        "id": 327,
        "question": "Haykırma, bağırma",
        "letter": "N",
        "answer": "nara, nara atma, nara atmak"
    },
    {
        "id": 1739,
        "question": "Kuruluşları ortak bir amaç için bir araya getirme, düzenleme",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizasyon, Organize etme, Organize etmek"
    },
    {
        "id": 659,
        "question": "Nesnelerin gerçeğine değil, bireyin düşünce ve duygularına dayanan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öznel"
    },
    {
        "id": 1178,
        "question": "Sözsüz tiyatro oyunu, mim sanatı",
        "letter": "P",
        "answer": "Pandomim, pandomim sanatı"
    },
    {
        "id": 1278,
        "question": "Uyku sırasında görülen olaylar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüya"
    },
    {
        "id": 694,
        "question": "Sarmal biçiminde olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spiral"
    },
    {
        "id": 1461,
        "question": "Mecazen \"Kovmak, kapı dışarı etmek\"",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şutlama, Şutlamak"
    },
    {
        "id": 441,
        "question": "Bir şeyi yapabilme gücü, hâl, derman",
        "letter": "T",
        "answer": "takat"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 906,
        "question": "Kısa kollu ceket, mont",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yelek"
    },
    {
        "id": 719,
        "question": "Eski tarihlerde tutukluların ya da hükümlülerin içine konulduğu kapalı yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zindan"
    }
]